岩岩睇多次shitty u 反枱, 大家可唔可以鞭多次屍？

真係好撚柒

下面post教學+反枱示範 =100分

搭枱「請問有無人坐？」英文點講？